嚟緊平夜安、聖誕同除夕呢幾個大佬點打？

捱完平安夜 仲有聖誕
抖完幾日又黎一個除夕
有拖拍固然有節目開心
單身 孤獨嘅你 諗住點過

其實毒撚一個更開心

同朋友過唔得咩

慣啦

訓，打機，番工，食零食

屌那星
講完未講講講

其實節日呢啲嘢又有咩特別。咪又係自己一個過。如果真係咁着緊呢啲節日嘅話。咪仲更加辛苦

返教會

全部返工

要返工 不了

慣啦
岩岩分手

不要再說了

去旅行

你岩 唔好因為所謂既節日而影響左自己

幾大呀？仲會受呢啲所謂節日影響到？

愈來愈商業化

平安聖誕除夕 達哥都可以開台

番工
自18歲可以做pt起年年大時大節都係係公司過

其實唔係節日先有情侶
平日條街都大把情侶 你咁都頂唔順點撐到今時今日？

哈利波特一至七

食屎啦你有文翠珊陪你呀

岩岩分手冇耐